五大訴求 都要進化！唔好諗住五大訴求就收貨！！！！！

五大訴求係六月既事
回望七月八月
大家睇唔睇到發生咩事？
手足被虐打 射爆頭 射盲眼 被視姦 #metoo 開真槍
國泰tvb進行清算
唔俾人有言論自由

仲有好多好多離譜既事發生
你有五大訴求真係收貨？
今次運動係史無前例
要爭取既野應該放遠啲

有真普選之後呢？中共派一百個人俾你揀你又揀唔揀？
每日百五隻蝗落黎呢？

總之我覺得
對家進化緊
我地進化緊

目標都應該進化
五大訴求係前菜 係基本
就算達成 都唔代表我地贏

清算陸續有黎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

國慶喺全中國機場搞唱國歌集會有冇得諗？

自推

五大訴求只是基本